有冇人覺得bi hehe les冇咩嘢，但係接受唔到trans

trans

咁你點接受自己?

我覺得hehe冇咩嘢
接受唔到你MTF

你 transgender 之後唔算 hehe

唔好人生攻擊